[非分化] 621心態

Sorry 咁多位, 並非想打擊咁多位義士士氣 但近幾日士氣開始低落加上淋病昨日咁回應大家, 大家都決定左將行動升級兵分幾路.
有鑑於前例, 相信今次犬方都會出動洋蔥彈同胡椒粉 我12 號都有企係中前線 食左3,4 個洋蔥 真係好辛苦 如果唔係有義士相救真係辛苦到以為自己會死咁(講真). 因為第一個洋蔥就係我腳邊而且一開始冇心理準備係硬食哂, 後尾發現食多兩個係會開始習慣少少冇咁辛苦, 但大家都唔可以掉以輕心!
第一次食左之後嗰段時間個人好似出現左人生跑馬燈咁諗左好多野, 諗起身邊好多人支持自己. 有戰友, 情侶, 屋企人, 朋友, 全香港人. 希望係度呼籲大家無論621 係抱住咩心態都好, 一定一定要全身裝備 唔好以為後排就冇事!! 612 犬隻係會射催淚彈入急救站
同埋記得記得要救人
最後記得同所有身邊嘅人報平安

推到更多人睇到

推到全連登都要有個正確心態

唔好比佢沉, 全論咩位置都一定要全身裝備

推到
1. 無條件不追究義士
2. 撤回追中條例
3. 淋病下台